［懷舊台］一人一個自己最好睇嘅post

放假悶得濟
故、起底、批鬥、撚狗公、膠、自爆、遊記...咩都得
比啲好睇嘅post黎打發下時間

順便宣傳下自己個post

［偷圖者死全家］福島玩命之旅

Me=all

All唔好睇

上年個神秘電話

呢個post本來諗住假膠下
以為無咩人理
開完個post就去左返工
點知放lunch個陣見到咁多正皮上埋熱門
心諗咁都有得笑
最後變埋鬧戰

呢隻是咪白紋e蚊？

Post出黎啦
你咁多post

冇個好睇

幽靈感同創意呢啲野天生嘅
唔怪你

不果通常現實生活過得孤獨嘅人先會係網上活躍
所以唔好變成我咁

呢個又係
本身無聊諗住開下膠post （但本身真係以為佢地係情侶）
點知咁多花生友
最後唯有化身戰地記者滿足大家

「有圖」係hostel住緊，韓妹對住條洋腸濕哂，男友坐係隔離on99

呢個po好耐之前
本來諗住分享下身位一個男人走去做facial嘅經驗
點知一日之內打完成篇野勁有滿足感
本身諗住試下去講故台寫故
但嫌麻煩無寫到
最後發覺都係寫自己嘅經歷比較開心同適合

D美容雞日日打電話過黎sell, 今日終於忍唔住...

Btw 連仔真係好爽
有咁多巴絲義務幫佢賺點擊流量

搵到了
幫你post埋

發夢夢到個電話號碼(3)-報料上東張西望好冇

你開個post嚟叫人睇你啲舊post？ 戇鳩？

頭先有冇人煲衲？

老納用錯分身開po
Btw睇過

有無人啲腹肌奇怪得過我？

津路水砲 經典

唔係你開傢？
搵唔到...

做乜鳩 開POST叫人分享自己既post 實則由頭到尾都係你自己宣傳自己d舊POST
收皮啦冇人想理你

71愛國巴絲
頭幾個po嘅正常樣

一早講到明宣傳
咁無人share咪變左由頭到尾都係我啲post囉

講到好似我禁左你地言咁